［南非］有冇巴絲7月中至8月頭想一齊包車？

頭先係skyscanner見到機票好平
一條友諗住７月２０左右去約翰尼斯堡
中間去下Cape Town
最後８月５號返香港
聽人講黃種人最好包定一個司機出入車你
想問有冇人一齊夾份
3-4人成團

budget預幾多？有冇可能可以早d出發

你係邊到搵司機?

建議絲打去睇下d natural reserve/ game reserve

推

其實就咁BOOK DAY TRIP加去埋SAFARI都係20K內可以嫁啦。去SAFARI可以去KRUGER NATIONAL PARK, 係JNB飛入去玩兩晚再去CAPE TOWN.

幾男幾女呀你依家
主要睇咩？

[/quote]

預幾錢筆直？

現家個日期係定左？
有意

欠一人，推